有冇人一瞓覺個頭就會好多油？

唔知點解每次瞓醒之後個頭都會好多油

我試過夜晚10點幾沖完涼洗完頭之後瞓覺，但第二朝起身個頭都係好油

但我發覺個頭油唔油同洗咗幾耐頭冇乜關係，同樣嘅情況如果我係通頂做野，去到第二朝頭都係正正常常

有冇人都有類似問題？點解會咁？ ？

利申: 每個禮拜換一次枕頭套，應該唔關事

其實無問題
你話多頭皮/痕就話姐

但睇落去油lum lum好核突
成日搞到出門口之前要洗一洗頭先，遲晒到

成日都要洗頭好辛苦 完全唔明點解有啲人可以幾日先洗一次都唔油

人地皮膚乾爽係得

以前食 皮膚藥果陣真係一日無洗都好乾好整齊

有無咩方法可以減少頭油？

其實個重點唔係好多頭油 係一瞓覺就出嚟

有時瞓晏覺都會，我屌

所以沖涼洗一次出街前又要洗, 一日洗2次

我自己覺得訓教D頭髮貼住頭皮 同你著件緊身底衫一樣
只要一出汗/油 就會更直接比頭髮吸收哂 所以先顯得更油

btw遲到同你個頭多油係兩件事黎喎

你又係一瞓覺啲頭油就會出嚟？有同路人了

我都係 所以朝早起身沖涼先洗頭

其實係朝頭早起身
如果唔洗頭就可以準時到

但臨出門口會覺得真係好撚柒一定要洗洗佢

都關事嘅

你係咪有打丁

早晚一次
做完運動再加一次
洗得乾淨 吹得乾 就得啦

瞓醒入面油 但外面睇唔覺 自己好唔鍾意

關咩事

Same 好唔舒服

換洗頭水啦
洗頭水問題

換過幾隻都係咁

我都一樣係咁 日日起身都要預多時間洗頭 好麻煩

我都係，所以每朝早半個鐘起身沖涼

Push

同你一樣 有時太攰寧願夜晚唔洗早啲訓算 反正第朝都係笠 但又頂唔順出左成日街好污糟

施巴有隻俾油性髮質用既洗頭水 幾好用 可以試下

毒撚先會

試下用dry shampoo啦 可以幫你節省好多時間

打丁會出頭油，你自己渣

Sor

好 我睇吓

乜唔係正常人訓醒個頭都會油架咩？

你要轉洗頭水

一星期用一次selsun blue
唔得嘅就升級上去用selsun super
包你有好大改善

換洗頭水

我用係瞓前用，因為佢會吸你油同污垢，第二日起身就梳走佢，唔洗洗頭
記住唔好噴頭皮

但我係瞓之前洗咗頭第二朝都會好油

洗下枕頭套啦

一定係你打太多丁所以多油

轉過好多洗頭水 隻隻都話去油控油

但我最後發現用補水 而且無控油個啲 個頭反而無咁多油同臭味

D油係個頭入面，一訓教就會倒晒出黎

一星期一次

屌 我又係一訓醒就會出頭油 有時朝早趕返工無時間洗頭 夜晚返到屋企一照鏡個頭油到一舊舊
我諗可能關訓覺出汗事

朝早沖涼

已經習慣左出街前沖涼

我反而面會 唔瞓就唔會出
但一瞓 無論撘車瞓一陣 瞓晏覺定夜晚瞓覺
都會出面油

我都係
特別春天夏天
咁平時懶得再洗
就買咗枝乾爽噴霧嘅嘢去噴（for 啲女人朝早唔駛洗頭嘅）
hold到大半日直到番屋企

一定係毒撚頭又貼又厚

用左天然洗頭水之後有時攰隔日洗都唔lup
但我通常每晚都洗
以前用係萬寧買d洗頭水就會lup

咁樣 咪差不多20個鐘都有野係個頭到。。。
會唔會甩頭毛嫁

體質問題 皮脂腺多就會咁
就算食藥一停總會出番
唯有同自己講清潔得勤力啲

夏天洗三次頭咁濟 出門口一次 晏晝太熱一次 夜晚又一次
反而唔明點解以前可以忍受唔洗頭

終於搵到同路人

已經試過好多唔同洗頭水
人地話勁吸油嗰啲對我都冇用

諗緊係咪我體質太濕重嘅問題

分唔清係油定因為我瞓覺流口水

其實關髮量少左事

同你情況100%一樣 不過由細到大都知自己係油性頭髮無得救
所以無理

我以前都係咁
有日問個髮型師可以點搞
佢幫我剷哂d頭髮 好左好多

點樣可以keep住個頭唔塌 唔gel

天然洗頭水？

係呀 姐係手作護膚品店買果d
但一開頭用好乾會唔習慣

幾多歲？
家族有無人禿頭？

換洗頭水， 水唔好太熱

用dry shampoo?

個人經驗 前果晚有打j
或者有食開煙 個頭同塊面會特別多油

我咩港頭水都試過
係有小小影響但唔係主因
總之係一訓著 你就會出油
就算係塔車 都會

我之前直情試過lup 到好似食左糖咁d 頭髮痴埋一舊
轉左洗頭水先冇事

脂溢性頭皮？

我係壓力問題

夜晚沖涼
如果之後個日放假
咁朝早起身個時個頭勁乾爽

相反如果要返工
就會好油，要洗多次頭先得

可能係脂溢性皮炎
唔嚴重嘅補充維他命b2會有改善

利申 有一排面油頭油好多 食左b2好返好多

我每朝都會倒少少爽身粉落隻手 再抓鬆落個頭到 就會keep到大半日唔油架啦

你訓教係咪會出汗？

戒丁啦
濕重呀個人
早d訓 飲食清淡d 唔駛食咁飽
抖返一個月就會爽返曬

有時可能唔係油，只係純粹濕氣重
例如你做完運動個頭點乾都去唔番岩岩洗頭咁

同埋亞洲人啲髮咁幼
日日洗頭真係宿命黎
女仔都可以梳 男仔就

仲以為得我會

已經慣咗出門口之前洗頭

我係lup到撲街嗰啲 係一舊舊lup曬 摸落去直情有少少滑滑地